盧根系米最中意食培根

笑左請正平👍🏻
認同請分享👻

唔爭氣咁笑左

呢個好笑